D人成日話三十歲先起步都未遲 大家認同呢句說話麻？

定係氹鳩你炸？其實巳經太遲

成個人生巳成定局

正所謂窮人生仔正仆街
一出世已經太遲

30歲都仲有老豆老母養咪唔遲。

要揾食真係損失左好多時間

唔係點氹到你

歌都有得你唱啦

27歲已經時日無多啦

每個人唔同

兜口兜面唔通叫你摺埋收皮咩

係香港0歲起步都已經太遲

優勢係要建立既 咁你明未？

我老細以前有個朋友
40歲先讀醫，45讀完
仲有二十年玩
人生永遠唔會遲，睇你幾時放棄

never too late.
你唔起＝已玩完
起＝仲有機會
不過講真，打工黎講真係幾難。如果話創業，其實好多老闆都唔係二字頭起步，去到近三字頭或過埋先搞生意。

有啲人一出世就平步青雲,有啲就賤過地底泥

認同

利申：25

推

睇你起步的係咩
例如30歲起步讀專業野, 40歲前拎到牌, 可以移民走咪唔遲

多謝各位提醒

永遠唔太遲 你做廢人做到三十歲醒覺 好過四十歲先黎醒覺既

成日係網上睇到啲睇啲廢文，係男人自我安慰，我覺得30歲起步真係好遲。

廢文標題:用google打男人xx歲真正開始

真正的人生，從30歲開始。
男人40一枝花，40歲才是人生真真正正的開始。
男人真正的人生是50歲才開始。
男人60歲以後才是真正的人生。

不過搵唔到男人70歲自係真正嘅開始。可以70歲果班唔識上網。